望咩撚野望 就係咁撚串

負咩皮牙

毒撚好少可出街
一出街就見到個鬼佬咁屌尻我

帥牙

好撚班

STTS 係咩英文縮寫

Sex to the sex

Siu 到痛死

12312312321321

樓主去邊到浦

就快了

璧弟

咪官宣左 唔買呀嘛